請問沙田有冇好食牛腩河？

啱啱搬黎呢頭，想宵夜食碗牛腩河去邊度好？

汕頭

盛記盆菜&盛記麵家
網上訂座即賺里數
網址:
地址: 沙田瀝源熟食中心5號舖
電話: 26926611
=====================

黃店

盛記夜晚好似得火鍋？

係

間鋪之前蝕好多，知唔知依家情況點？

乙明街市外面轉角 有間幾好食 仲要好多肉 但唔記得名